24歲沙官TA跳軌內幕

#facebook group :老師心聲

1706697
"24歲沙官TA跳軌內幕
[隱藏]

我係女死者既朋友，佢生前經常同我透露工作上既壓力。今日見到蘋果報導沙官校方話佢自殺無先兆，仲話星期五仲有講有笑，我覺得好唔訓氣。

佢生前星期六日都要做office野，啲同事知道佢星期六都番工，竟然講話'咁不如你幫我做埋呢樣！'。佢亦講過有好幾次已經忍唔住係佢地面前喊，因為覺得好嬲。而佢supervisor比佢既workload亦唔合理。佢自學AI，而同事知道佢識AI就所有desigb都比晒佢做，加上佢間學校(沙官）黎緊校慶，於是有好多對外既design,banner 等等要再做。

上星期五晚本身我同佢仲約咗行書局，點知佢突然話唔去，話已失眠多日，每日瞓得幾個鐘，食唔到野又嘔，仲話想quit。我whatsapp佢亦無再應我，點知佢咁睇唔開...

我見報導校長話校方仲諗住同佢續約，我嗰下真係好嬲。你地迫到一個好女仔自尋短見，根本就唔關續約事，又話睇唔出佢有異樣，其實人地本身已經想quit好耐，又已有pgde offer，而家班衰人為自保講埋啲咁既野。同埋人地自尋短見根本唔係待遇人工既問題，佢話過係TA工入面佢既人工已經算唔錯，所以先繼續做，但workload太大啦。而且TA地位又低，佢有講過連校工都蝦佢。

我好嬲，但又唔知點幫佢，我覺得點解都已經迫到人地死咗，但真相仍然無人知

推上報

推到沙官停校!

pu

又係班老屎忽唔做野

我信

lm

得罪講句
其實咁大個人，咁樣就死左去？
又話有pgde offer，又唔係無後路

推 一石激起千重浪

而家跟本星期六變咗例番無補水

教畜害人
推上報

推

正評比真相

重申，唔係話佢學校唔仆街
但咁樣就要死？
你老豆老母湊大你咁多年，
咁樣就死左去？

教畜
而家咁死便宜左班仆街

香港不嬲多仆街教畜

Lm跟進

可以有勇氣跳軌阻住全村人
無勇氣say no

推上報

等唔得掂無得退休

一句"追夢"年中害死唔少人

Pish

推啦屌

佢係咪屋企有一百幾十人等佢養
如果唔係
呢份爛鳩工隨時都搵到啦

只能幫推

Push

慘。

推
老屎忽

希望報料者講嘅野係真

還死者一個公道

放心 佢自殺都唔會改變D咩 間學校都係咩事都冇
白死

唔好推啦
放過沙官班教畜啦

她係工作壓力太大 迫到有情緒病 當有情緒病就唔會識咁諗啦 HIHi 學校

不嬲教員室係一個鬼地方
人人為自保升職咩都會做
而家出事又推卸責任……

食屎啦沙官

有啲老屎忽真係唔係人

廢話少講 推上報

如果如文中所講 既然有後路 咪返去屌晒理仆街老母 再遞信囉 何必要搵自己搞……

有時真要放心
頂唔順唔撈未必係loser

推上報！

當年畢業個陣去沙官見過TA，無請到，而家睇番段新聞好沉重

放手

好仆街 班教畜人工好福利好仲要將d野推比人做 自己星期六日放大假

一個人越認真越有責任感, 就越多野做越快死

記者朋友 我係凌波麗

屌你老母無人性 推撚到間學校仆街

其實都唔知有咩問題
根本係個女仔抗壓力低 個個就一味賴學校
做得ta就預左係辛苦 當係勞工比人點架啦
唔通就住你 錫住你比少d野你做咩
咁都頂唔順 第日做老師咪一樣比人恰 要管住一大班學生 一樣大工作壓力
同埋有情緒病就應該去求醫同搵人傾
咁就要尋死 對自己同屋企人都好唔尊重

幫推

奴隸

我信啊
TA workload大到痴線，個個放假TA就算無嘢做都要返星期六

點知個校長 識咩人
可能識一堆校長......

全港得幾百間中學 已唔計冷門
你個名 揚開左 少一間就少一間

好多人 都係死頂 一年

慘，唔係靚女做TA, 通常都俾人恰

記者朋友

推到張建宗道歉

你前幾世係埃及砌完金字塔投胎返黎？
奴性咁高

推啊

垃圾官校

沙官屌你老母

女死者應該有情緒病，跳軌果陣可能係咁岩受到刺激一時睇唔開，其實聽樓主咁講，死者同佢講話失眠好多日其實已經係一個好大既困擾，失眠已已經係情緒病既病徵

竹

基本上所有職位名入面有個Assistant係到，都低人一等，除左AM

奴咩性
你咪唔好番工囉
去做看更夠曬hea呀

唔同行業有唔同生態
咁ta係學校食物最低層 人地叫你做野你可以reject?
辛苦咪轉行 無人拎槍逼你 唔明咩奴性

班撚樣之後既夜晚唔洗旨意訓得著

仆街學校

校長個圈好細，個supervisor如果講差個TA，個校長又無咩查證，就死得

教畜真係好嘔心

沙官已經請緊人啦

等睇班老屎忽又話班後生唔捱底
屌你老母出糧就做返自己應份要做既野啦

pish

推到沙官殺校

help pish

推到班教畜仆街

咁撚樣為人師表

我屌曬你地老母

推 ,班仆街等比天收

點解唔quit?

有咩公唔公道啫 班仆街係唔啱 呢件事亦都正正係反映而家香港嘅社會狀況
但死者本人都冇親口拒絕

廢柴
做多少少野就要生要死
最好咩都唔洗做坐響到就有錢收

問張建宗點解令市民寧願死都唔quit

其實都唔係白死，當中實有人會內疚

屌你地老母，教畜

教畜嘔心D定警犬嘔心D

有無whatsapp cap 圖

PUSH

得罪講句, 咪撚戇鳩
係發覺做到識飛都無撚用
比你10萬一個月人生都係無意義, 捱落去更加無意義

呢d要兩睇
工作壓力大要尋死, 你係香港講出黎, 係唔會有人同情, 因為個個都係咁做, 做到飯都無得食都得呀

校方/公司仆街, 就梗既, 世界就係咁運作
如果要尋根究底, 咪又係講番教育既失敗, 年輕人學唔到抗壓力云云, 即係無得講

教畜害人多d

TA真係好多人爭住去做，宜家仲要係畢業時期

官校係多教畜

得得都慘所以係合理
香港人

On9 辭工咪得囉咁都要去死

使唔使死啊，我寧願你返工玩野，再唔係同公司或同事吵大獲，都好過無左條命啦

做完TA出返黎重難搵工

你咪又係一味賴個女仔 而家間學校咁撚濕鳩 比一堆唔係佢工作範圍入面既野佢做 都可以比你講到係個女仔問題 最憎你呢D Victim blaming撚 就係你呢d柒頭 郁D又話人抗壓低 D人咪唔敢搵人傾/去睇醫生囉

咁就要問張建宗

ta d經驗無用嫁雜工一名

人人承受到嘅壓力都唔同，咁啱佢到頂唔到咪爆

唔等如間野冇問題，而且低下層就=比人壓搾？

學校係仆街
但係ta應該要學識say no
唔係人地比屎你食你就照單全收

係唔合理
咁又可以點
個個番工有壓力既都自殺呀? 定係唔好撈?
你唔做大把人做, 你覺得改變到什麼？

我係佢我一定唔會去死

利申做緊ta

奴咩性
你咪唔好係香港生活囉
去做法國夠曬hea呀

唔同地方有唔同生態
咁香港人係香港最低層 人地叫你捱貴租又買唔起樓你可以reject?
辛苦咪移民 無人拎槍逼你 唔明咩奴性

所以話香港依家變成咁香港人自己有份搞成咁

生態係咁就啱？ 唔洗改變？

屌

人人番工都多野做架啦
有啲傻鳩成日以為自己份工最辛苦

講到自己幾撚多野做, 好似全世界恰鳩佢咁
講到自己幾懷才不遇
連校工最撚低級都恰鳩你? 自己番去檢討下啦屌

雖然我咁講, 但唔代表沙官班教畜唔仆街

似屈到心理病

Rip

嬲

東家唔打咪打西家囉
而家又唔係出十萬九千七俾你
我唔明點解做野要做到自殺

有情緒病就冇得講啦

搞校慶On 99

教畜根本各懷鬼胎
春風化雨？
放工叫雞咪滿面春風lo

即刻申請WH去外國丫嘛

Fresh grad有一萬五千幾人工又真係吸引既

懦弱

屌你老母
你呢d撚屌最適合做撚哂d野喇
你個濕鳩logic
著得少布出街預左比人強姦
出世窮就抵你一世垃圾含撚
你呢d人翻工實多多人請喇
人地餵你食屎你仲要開大個口食鳩哂佢
跟手再講句多謝賜屎 有屎食係應該係睇得起你喇
下話？
個鳩個有你咁撚識唸就無人尋死路喇
係咪？
屌你老母

黃校長上任之後好似經常出事

利申:舊生

講到移民好撚易咁

其實就係佢奴性重
乜9都唔say no 先自己同學校一齊迫死自己

沙官仲唔仆街？

唔好話我冷血先， 但睇呢篇野真係唔係好睇到間學校邊度仆街， 講真打工真係度度都係咁， 東家唔打打西家， 等錢駛就頂硬上。

workload 大真係頂唔順都係搵工resign 嫁姐， 除非你話學校真係威脅你，話要其他學校都唔請你又唔同講法。

Lm

駛唔駛怪盜團出動

冷血

未死個d又唔講下
人都死左 講出黎有咩意思⋯⋯

繼續推！！

見到咁多蓮登仔表示要say no, 心感欣慰

起碼大家識反抗不合理...

我身邊都有好多人默默受緊壓力, 但又屈住去接受...

每次佢地抱怨, 一陣陣既負能量真係好可怕...

有幾個甚至提過有輕身念頭...

家庭, 成長背景, 學校教育都息息相關

rip

依樣真 ta又合約 你做得好唔夠錢咪又係cut你位 又唔係公務員位
覺得辛苦既咪轉其他學校/轉行囉 學校又冇迫你一定要做
間間公司都有仆街人架啦 郁下就話死

搞到失眠幾日
似係抑鬱果類情緒病

認真 學啲唔關自己工作事既軟件
最後就係有關個樣軟件既工作就交晒比你
所以第一句就話唔撚識 就岩架啦
依家份工已經中撚左伏
9月quit

推呀

唔好以為做呀sir /miss 個人會好好，
只不過你讀書睇唔到佢地西果一面，
可能佢比平常人更西都未定

聽講教育界個圈子細得黎又仆街
班老屎忽唔順超可以向其他學校吹衰你等你好難立足

之前做馬鞍山某垃圾小學，個普通樣女TA俾個老姑婆校長恰

鑽牛角尖

你當IT狗係咩

認真講句，其他學校見你唔係合約完走，一定奇怪，再揾一定難，如果想做老師一定要捱。

不過最仆街係副校係度講埋d風涼話姐

又係老屎忽搞既野出黎

佢地薪高糧準 佢地自己作為老師都去剝削自己人 仲要搵呢啲人教下一代 你話死未

間學校係仆街
咁做乜仲要做

人地推嘢比你做唔識reject?

FB LINK

同香港人講壓力大冇撚用架
因為永遠要鬥忙鬥大壓力( 聽講唔係奴性)
永遠以為自己係最撚大壓力
自己未死 所以其他人都唔應該自殺
唔應該有負面想法 唔應該嗌辛苦

都係個句啦 屌你老母

個個即刻走去搶高地
自殺就係錯 浪費父母養育
抗壓低 唔識say no
奴性高
點解唔諗下個死者受左幾多壓力先可以令到佢選擇自殺去解決呢個問題？

原因係workload大

workload大其中一個原因係幫同事

唔識say no，又唔識執生

要

校長話本來打算繼續 續約

呢句係間接話學校會繼續當佢係下人玩佢

食得咸魚姐，TA不嬲浪費時間
等人派位不如自己走人

[size=6]教畜食撚屎等天收粗體size=6]

我都返過下相關既工
淨係教員室已經多事非
呢個唔妥果個
果個又同呢個有路
仲有校長，校工呢d真係咪撚得罪

真係要推

做鬼都唔放過你地
遲下拍得電影

女朋友以前做過ta
佢比較好彩 學校都對佢ok, 學生都鍾意佢
但有次佢做課後班, 改左一個學生一隻錯字
隻字係一個老屎忽上堂教, 但係錯,
第2日個老屎忽係教員室鬧佢: 你係叻唔洗做ta 而家你係老師咩?

workload 都慢慢做，
唔會炒佢既
炒左做死佢地

幫推 校長離撚哂地 推死佢

講真有邊份工唔辛苦姐
食得咸魚就要抵得渴 想做老師有高人工就捱幾年喇

不過屈到有病就真係唔剩止個人問題既
呢單野冇得講

連校工都蝦到既咁佢份人應該都應該檢討下係咪唔識say no 死讀書果類

教畜

估唔到ta呢d垃圾工都逼到死人。。

雖然呢個原因都好大機會
但都要比証據架，你9up幾句點信你

成班傻鳩

成個討論既方向錯哂

依家請緊幾科主科TA
各位自己參透下

重點係間學校仲要講大話拎道德高地
咁多沙官護主犬

同意，我當年細個又係沙田某校做，班女人玩野玩到⋯⋯
當時同呢個女仔一樣嬲到喊，放假仲要做
仲成日病同失眠
食野冇胃口

做夠一年即西班臭西女人臉講bye bye

一個二個都on dog dog

人 血 校 慶

意真唔係問題，問題要學識推，唔係自己既野唔好食

駛人唔駛本，識design都係做返佢個科既野，你唔推啲仆街就食著你上架啦

份人善良d就係死讀書果類

女教學助理（TA）疑因工作壓力，前日在東鐵大圍站跳軌自殺身亡，其任職中學的副校長表示對事件感突然及難過；女死者家人昨晨到殮房哀痛認屍。

24歲姓葉女教學助理，與60多歲父母同住沙田區，她在沙田官立中學工作，副校長杜景文指葉女去年9月獲聘為合約制教學助理，負責協助教師做文書、統計以及準備教材等工作，「佢工作表現好好，做嘢好交帶、好盡責，我哋原本打算同佢來年續約」。
被問到近日葉有否向校方反映過工作壓力問題，杜副校長表示，「我哋同佢交談，發覺佢冇異樣，上周五如常上班，佢亦冇向校方求助，表現好正常，仲有講有笑，所以大家知道呢件事都感到非常難過，好突然，諗唔到佢會咁！」校方稍再聯絡葉的家人。
校方昨晨與全體老師及教學助理開會商討事件，並知會教育局，同時啟動危機小組，向學生公開事件，發家長信着留意子女情緒。葉女的兩男三女親友，昨晨10時許到富山殮房認屍，各人離開時神情哀傷。

咪講過囉，而家每間中小學都預留/請咗新港人。即係本地人我要做TA.

個女仔選擇自殺固然係傻

但而家重點係班教畜
為人師表好多都賤到仆街
自己都其身不正點去教人？
點都要俾啲教訓佢地

一樣諗法，或者做啲嘢報答返學校

利申，發緊夢

垃圾老屎忽 死教畜

你唔做呀ma

好 咁有骨氣 我都唔留你

你唔做 大把ive仔做

再唔係搵d asso仔做

而家有班人想做ta

但係無位比佢做bo

咁岩有條友自殺死左

班友咪係度

想唔做果d 自己唸下啦

push

重點係

間學校d人講大話

自學ge野千萬不能被人知。。。
我自學過PS 就被人叫去執圖同設計封面……

教蓄一向係咁，抱住你識你做埋佢就推晒比人。

成日話學生唔學習，屌，啲教蓄咪一樣唔長進

教畜正仆街

睇錯ptgf offer

做過港島名官校TA ， 知道依個教育界別好黑暗。

女教學助理跳軌亡 校方指其工作表現出色

24歲姓葉女教學助理昨晨在港鐵大圍站跳軌亡，今晨10時許，死者父母及親友一行6人前往大圍富山殮房辦理認屍手續，逗留約2小時後離去。親友各人神情哀傷，不發一言，其母親哭成淚人，需由親友輕扶安慰，之後乘車離開。

葉生前在沙田官立中學任職，該校副校長杜景文及負責危機應變小組的陳老師接受《東網》記者訪問時指，昨日校方從傳媒方面得知有教學助理輕生，估計是該校的教學助理，直至今晨終於確定，於是立即啟動危機應變小組，向老師、學生及工友等公布事件，為他們提供適切的輔導及協助，又發信予家長，着他們留意子女情緒。

杜指，葉女熱心從事教育工作，剛畢業即獲聘為合約制教學助理，於去年9月入職，主要負責協助教師準備教案、準備教材、做成績及數據統計等工作，他大讚對方工作表現稱：「係一個好稱職嘅教學助理，工作做得非常好，工作態度認真」。由於葉女工作出色，故校方已打算與她續約。

對於葉女去世的消息，杜坦言感到「好突然」，表示：「(葉女)最後一次上班係上星期五，佢同同事見到面仲有傾有講，唔覺得佢有咩異樣」，又指若同事遇到工作上的困難，可以跟上司反映，但未收到過葉女求助。杜指，校方已經聯絡葉女的家人，表逹關懷及慰問，將會在稍後時間再聯絡其家人，盡力提供協助。

人地仆街
你都要識反抗架
屌

班老教畜根本人渣黎

可唔可以唔好跳軌

講壓力audit 果班係咪應該全部跳軌。。
sigh

Btw, 失業唔可怕

可怕既係身邊既垃圾人言， 令人覺得失業係失敗。

推！

學校完全無員工表現評核，刷鞋小圈子文化仲勁過政府工

推上報！！

唉～好多人自殺前可能已經有一段時間有情緒病..食唔到瞓唔到（佢瞓唔到幾日，已經好嚴重）...你見唔到嘅就係，係有情調病的人心裡面，其實諗野已經負面到一個極點，就算現實上有未來（eg 可以辭工，有家人朋友)，都變得唔重要，亦無動力去諗點解決自己問題，就算要佢quit，佢都可能要好多人支持佢幫佢先可做到。

如果佢有情緒病，其實就真係比較難可以好理性咁諗野（唔同一般唔開心情緒，如果唔係都唔會係有病），甚至主動求醫。對好多有情緒病的人來說，你同佢講做野係咁睇開d etc，可能佢會仲收埋自己。

真係請人

推左先!

唔合理情況下的責任心唔係好事
你話全家等你開飯、欠人幾十萬就話瞓身啫

推到上1001

dllm

推啊
唔推唔撚係人

教畜正垃圾

根本好多學校都當TA係萬能
有時要代埋課但又無老師待遇
跟住咩嘢都要識啲 唔死就奇

舊生9up
其實自從換左校長之後成間學校已經唔同晒
以前品學兼優呢家淨係谷讀書但又谷唔掂(但呢樣野都關沙官小仆街事)

早幾年係荃官嚟左個教英文嘅 chur撚到仆街日日叫學生背生字背句式 咁啱頭一兩年個兩班精英班又受呢套所以好受校長寵愛係咁升職 今次位ta正正就係under呢個英文老師

近呢幾年沙官已經唔再係以前咁 學生想要嘅sing con 社際比賽都cut 變晒做英文talent show 又勞民傷財搞便服日同步行籌款為左搞musical搞校慶可以威

咁多因素加埋 就搞到呢件事出嚟

比人知道自己識Ai真係慘過食屎
識有個fd係IT狗但識Ai Ps
永遠有咩promotional既野都比哂佢做

代課其實都係睇住班學生
咩野都要識既意思係？
拍電影做PA 都係咩野都要識
有邊一行由低做起唔係咩野都要識？

你睇下請人要求，慘過請賓妹

職責:
(a) 協助教師處理非教學工作；
(b) 協助預備教學工具、教材及參考資料；
(c) 籌辦推行課外活動及學生活動；
(d) 提供功課輔導及進行學生輔導；
(e) 編製校內及校外評估資料；
(f) 進行有關教學的分析及調查；
(g) 製作網頁作教學用途；
(h) 支援有特殊教育需要學生及處理相關行政工作；
(i) 或須不定時或超時工作；以及
(j) 校方指派的其他工作。

推 推到上報
沙官呢d學校風氣唔要得

書記咪一樣...
workload都仲忍到,
但至煩係啲是非、分黨派,
男人都一撚樣閪...

舊生再鳩up
果位英文老師的確擦鞋同仆街
但佢手下真係出過幾多好學生

成班小學雞 你咪試下say no lor, 包你以後唔洗旨意再撈呢行

無左份工會死
命中注定啦!

衷心希望頭幾頁話人「郁d就去死」、「度度都係咁」果班撚樣，打死一世工無出頭，日日返工比上司屌到隻狗咁，日日OT無時間返屋企老婆出去勾佬，做大半世先買到樓，一買到就樓市爆煲變負資產，兒孫滿堂幾代捱窮。

反而你咁都未死
唉無天理

推到沙官班仆街收皮

audit全行都係咁,成班人陪無孤獨感

重有冇舊生再爆多啲個仆街教畜啲野

傻鳩 為左個3唔識7既嘈

中學D書記先慘, 俾D老師當狗咁撚

公務員
連登收皮佢地都未收

你入黎做咩野?

好明白事主心情。或者我係同類人。靜d,唔太識同人溝通，當然知道咁樣係唔好，但始終性格係改變唔到。所以返工唯有好勤力去做野，咁先先有價值，做野比足100%既力。
但係有d人見到咁就攞人著數，你咁勤力咪做埋我份羅，見你咁勤力咪顯得我好懶?踏住你上，周圍唱衰你。

當年初初果段日子真係生不如死，工作痛苦，屋企人出事。日日喊，好想離職，但係自己無能為力，要生活。就係咁攪到個人有情緒病，都而家都重要睇醫生。
我比較好彩，係果段日子，有另一半支持我，陪我，接我返工，放工，放工就抱住佢喊。亦有好既同事帶我返教會。先可以走過呢段日子。
而家叫做做熟曬.做耐左，無人會攪我。
但係果段日子真係無人會明白。
有d人覺得唔想做咪唔撈。但係唔係人人環境都可以咁自由，亦都放唔底屋企。

有人講點解有勇氣自殺，都無勇氣去生存。
其實我諗去到要自殺果一刻，已經唔係講勇氣唔勇氣。而係個人既情緒已經完全崩潰左，個情緒已經爆左控制唔到，已經去到絕望同去到精神失常。

我見之前有人講到係社會生活好理所當然係咁，有咁既諗法既人，我相信佢未試過精神極度痛苦既情況。

人有一樣野好得意，人係順境既時候，人係會失去同情心，事事以自己為標準，去批判人地。

但風水輪流轉，人有三衰六旺，今日順境既未必聽日順，所以有時真係講野唔好咁絕，有時可能真係自己行緊運。

當人係極度痛苦既時候，先會感受到身邊既一切，係呢個時候先會有同情心，想幫助身邊既人脫離痛苦。我見好多人之後食素都係咁。

自己都唔知自己講咩，希望大家幫幫身邊既人。
我好記得我當日都係火車站，我都趕緊返工，果陣覺得好震撼。當日係星期日，天朗氣清既早晨，人人都帶住去玩既心情，而佢要咁痛苦。希望事主安息，脫離痛苦。

香港班上左年紀既教畜根本無性

教學生品德 教人偷懶就專家級

唔做老師就要死
咁有心ta都benefit到學生啦

教畜死全家！！

其實唔駛say no ,夠膽走就得,
我識人做小學又係做到咸,走左之後做幼兒開心d。

振作呀絲打......

留名支持推上報

唔理囉 推左先

極黑暗
大把教畜係死港女是非精

lmt叫佢做?

照咁睇個女仔應該係幾林善果隻，人善被人欺，唔會say no ，其實佢串d都無所謂，學校唔夠膽炒佢，請過個都應該幾麻煩 rip

耶撚咪鬼借D意借死人黎傳教啦

呢位爸打有咩好建議能有效助有情緒問題既人走出困境？

d教畜好撚仆街架 當ta tss係超人

真係諗唔到自殺原因
大壓力咪resign乖乖讀pgde
好過好多人啦

咪係 一個月通知又點，d job慢慢磨到走咪得

咁佢都係想做教畜姐，到時咪又係當ta係狗
無限loop

RIP 推下

咪話一係睇醫生一係轉學校lor 屌你老母死人都唔放過硬入黎傳教

我唔係耶撚，我無忠教信仰。
係你絕望果刻身邊有人陪係好緊要。
雖然我唔信教，但係去到見到好多人對自己友善，同一齊唱歌，係舒懷好多。

我打咁大段野出黎，想講既意思跟本都唔係咁，但你就只係睇到紅字，我都唔知講咩好啦

詞不達意9唔搭8就死撚開啦

屌你老母教畜累死人

無有錯，同我公司一樣，所以我點都扮唔識，自然無用會搵你，

推到仆街

推
簡直係集體謀殺

同政府有關嘅都無好嘢

身邊既人陪好緊要，但真係要付出好多，其實唔易做。我覺得送接收工都幾touch。幾痛苦，放工可以見返家人朋友。

同埋帶佢去一d團體活動，見友善既人一齊玩下，見下動物都有效。

如果可以陪埋佢去睇情緒科醫生，真係book埋拖佢去睇，抑鬱好多人都唔識自己搵人求助

舊生再9up
精英班唔使佢教都5 or above啦
關佢春事

On9 辭職囉
有咩咁大不了

咪理班傻鳩啦 連登真係好多細路仔

老seafood 又贏一仗

講真，我唔反耶，但我好反感教會，尤其香港既教會簡直係腐朽既組織
同共產黨一樣不容唔同既聲音
所有好意都係虛假
見到你打啲咁既野真係燥燥地

開名啦
為正義發聲

之前瓜撚左果個教電腦都仆街開架啦
仲要吹到整個基金出黎
虛偽到

推上百份報

沙官真係勁多仆街教畜 教書hea教 有d問佢問題仲叫你問同學 真係唔知要你做乜

lunchtime/放學前一堂冇堂仲可以早走 基本好多97前入職等升職/退休而唔認真教書喺度呃飯食害學生 有咩就擺起個老師款 真係好黑人憎

d訓導主任仲on9 成日玩9 d學生定d唔合理嘅規矩搏表現搏升職 又真係俾佢得左 成個政府縮影

我覺得紅字講得好好
無經歷過冇可能設身處地
只會一味用自己標準諗自己會點做

唉

荃官嚟個英文老師係邊個

如果冇鳩up 可以告學校 認真

D 舊制果班老師已經同新一代接唔到軌.....諗起4年前我中學有個老師連電腦都唔識用

沙官班校工係真係好撚仆街 佢會當自己訓導咁係咁屌鳩你 放假返去攞書問佢借鎖匙開班房門 佢會鬧到你死下死下跟住唔借 屌

為咗啲仆街無咗條命真係

講返個TA 我眼見佢喺學校都好似無乜朋友咁 可能我睇唔到啦 同埋佢份人睇得出係比較認真同負責任嗰類 所以真係有可能佢想做好啲野但handle唔到搞到咁 再加啲學生都唔係話幾鐘意佢 喺一個無人鐘意你嘅環境下生存真係好辛苦
利申 現任學生

當一個人情緒崩潰好容易就鑽牛角尖

呢個真
駁唔到

都唔知佢地憑乜野屌鳩人

走左去皇仁嗰個似係真心膠 教書係好不過唔識做訓導 結果呢家都出左事

推下

做得咁辛苦點解唔辭職

垃圾學校

排私家睇精神科醫情緒病
其實有咩咁大不了
公院就話要等成年
私家即刻有得睇
抗拒食藥一係搵個therapist傾咗先

基金？咩事？

燥唔燥係你自己觀感。
或者你個人經歷，我無將我經歷套係你度。

我講緊既野係我個人經歷，唔係黎宣揚人地教義。

咁我的確係咁行過黎，的確係咁樣經歷過。

走咩啊走 你開學校俾佢實習呀？

仲有個個係個moon後面係咁叫人反抗 say no 我就唔信你現實都咁有膽色 有咁多香港就唔會有咁多返工奴隸啦

快d訓喇 聽日又要返工啦

屌milolo教書好廢

推爆佢

個仔同老豆都係沙官
一個教，一個學生

我諗唔係人人接受倒「情緒病患者」呢個label
佢都應該真係好辛苦

唔單止係冇錫住佢 就住佢
而係比過量工作佢
又講埋d咩自殺啫係唔尊重屋企人

點解唔辭職?

推上報
不過樓主可以考慮post下啲對話比人知佢既workload實際有幾大/同事對佢有幾差，咁會有說服力啲，事關個個打工仔都會覺得自己workload大老細閪，雖然咁做只係為左還個公道比死者，但基於尊重唔想po就算

推上報，死得好冤枉

push
老屎忽教畜懶懶閒，粗重嘢推晒比後生同ta做，chur到仆街，壓力爆煲，釀成悲劇

教畜不得好死

你一味指摘女死者抗壓能力低
放大悲觀情緒要尋死
有無啲正面抒壓方法比到出嚟？

你無病無事梗係講得輕易
你唔明白depression走入牛角尖唔係咁易行得返出嚟

咪係

推！！！

佢老母,真係當人狗咁撚

真正樓主係discuss 開post
Fb 同連登全部轉載

sigh

做教育，都要幫手推

屌你老母
係咪返教會唯一途徑抒援情緒問題？？

跟住之後就出事啦
有咗精神寄託
好似真係被拯救/被救贖咗一樣
成撚個腦都係教會教會
投入精神時間金錢
抽唔撚到身

assistant director 助理處長

Miss yes

咩叫責任感？
明知 自己handle唔到 預見到自己已經頹 加有機爆煲，仲夾硬拎上身 唔推，呢d係真正既責任感 定係自我欺騙既責任感？
我由細到大學既責任感係要get things done 包括衡量自己能力

唔係想說教 話死者錯， 不過真係要各位港奴 （包括我）反思下，唔係一句責任感 就可以睇住自己死 ，適當時候放手係三贏 （你贏 老闆贏 你屋企人贏）

之前日本個單電通公司 東大女加班加到死 都係一樣

推到佢仆街

點say no呀老細
而家緊係講得輕鬆 話可以點可以點
你代入下人哋啦

屌佢老母
呢班人渣成世唔安樂
一定有報應

又唔係生cancer
(人地真係絕症嗰啲都係咁樣行過嚟)
真係有幾大件事？？

奉勸睇少啲膠劇
諗住精神病就一定奇奇怪怪、語無倫次
(但就算你抗拒"精神病"個tittle
唔醫唔食藥唔搵人傾, 可以走得到返出嚟咩)

點解唔辭職
值得咩

校長?

得你／佢有番過工 O過T咩 佢份工本身已經唔係純工，只係一份contract工，同人地有長俸／stable career track差好遠啦

希望有一日你無論因咩問題引致壓力爆煲都仲可以咁撚理性懸崖勒馬死唔撚去

話要理性個d，say no 係唔洗理性架，只要比自己意氣用事， 一句 屌你老母 做撚死我咩，8鳩8，感性重要過理性...

我知呀 我係舊生 但基金係咩事？

今次真係要屌柒你呢啲戇鳩仔

你又唔係當事人
唔知頭唔知路
憑咩覺得人地唔係大件事?
生cancer行過到就代表佢要行過到?
咩logic?
好多人同你一樣大比你成就更好
你又點解做唔到?

知唔知咩係empathy
你唔代入人地到諗
一味同自己個套認知去judge人地
好有用咩?

人地唔醫唔食藥唔搵人傾
你又知點解?
個死者正正常常讀到大學
點都明你講個個道理啦
鬼唔知有事要睇醫生食藥搵人幫咩
咁簡單既道理你又唔諗下
點解又真係會有咁多人做唔到?
你比佢地叻好多呀?

連登仔真係太over
成鳩日用自己個套睇呢個世界

希望乜呀 戇鳩回覆

講真 某啲學校真係好仆街
啲老師永遠做三兩年就走
基本上冇人做得長
利申：垃圾直資中學

改變奴性要由呢代做起

老逗老母養仔女係責任黎

原來沙官佔中個陣都上過新聞
誤指填充題「草菅人命」 《人民日報》斥「沙官」試題歌頌佔領

有冇人知件事最後點?係咪又推落TA到?

咪做囉

你唔做 我做呀

大把人做 洗怕你

推到沙官仆街啦 唔洗講

屌你老母 害死人仲講大話

要學下法國人 claquer la porte

真係諷刺
學校應該作育英才
反而害死一個後生女
推

沙官係仆街 無容置疑
死者都已經走咗 無可能挽救到啲乜
但哩件事希望令到做到成隻狗嘅人知道 人生唔係淨係得哩份工 冇必要打死一份

邊個

其實沙官都走左唔少好老師…好似英文Miss Yeung, 留低既大部份都係日日hea教等放工既老屎忽

個女仔係可憐
但其實都係蠢

港支人，支那人

我自己唔係順境
亦見過唔少處於逆境既人
當然我明白佢會一時諗唔開
但其實仲有好多路可以行

ta 真係邊個屎忽鬼諗出黎

垃圾沙官我屌你老母

LM

真係好撚好笑
被確診有精神病醫院會有紀錄的
講到咩唔好label自己

依家係個社會label你
唔係你label你自己
你會唔會請個有精神病紀錄嘅人啊？
即使佢話佢好翻你又請唔請啊？

講到有精神病好似傷風咁
痴撚線

睇私家囉on9

識少少ai
就扔鳩曬比佢

根本個問題就唔係個ta身上 而係間學校啲人逼到人癲
尤其是係個仆街英文主任 講嘢尖酸刻薄
同ta唔熟 但係一睇就知係學校自己問題

關於個主任/學校仆街嘢有人想知再講

利申：舊生

心理病唔係話好就好，一日走唔出食藥都無用，用旁觀者角度睇當然係易，但係每個人嘅心理都唔同，又點可以用自己去判斷

好個d唔係退休就調走

咁都有得屌個女仔
講到有情緒病好似傷風感冒咁又屌人地唔去正視
你地真係

呢個城市只係以繁榮掩飾黑暗

就係囉，就係呢類「真係有幾大件事」、「人地傷殘、絕症都過到點解你唔得」嘅說話，令到可能本來諗住搵過信得過的人分享下嘅人，縮返埋一邊，同覺得無人幫到自己，更加絕望。

刷鞋仔 , 虛偽既人就上哂位

專注做既人就畀人標籤為唔識做人, 只配做配角, 奴才

TA係食物鏈底層
唔好講老師校工 學生都蝦TA
又唔係正式老師 書都冇得教
見親都做一個走一個

啱！啲人講到情緒病患者一定知自己有病，然後落街睇醫生就無事

個老師自己年尾走左 但學校對佔中態度係幾好 罷課開埋禮堂比學生

咁繼續鬱囉
我意思係唔使將精神病放到咁大
係有得醫 會好
雖然或者康復過程好慢
但唔需要一開始/未開始就自己首先放棄

樓上班戇鳩就斷章取義
曲解我意思話絕症都未去死 情緒病走去死

再講 就係你班撚樣歧視+誤解
有病嘅就諱疾忌醫

所以出黎做野就算平時幾笠水都好,番工晌同事面前都要硬淨,唔係實俾人恰

死全家啦屌你老母講d唔講d

我諗佢意思係食得咸魚抵得渴
其實個女仔有得揀，但女仔唔劈炮唔撈，反而選擇自殺，其實都係佢自己揀

24歲如果出來做野，都已經係你地口中既老屎忽。。。

支那賤畜社會係咁架啦
垃圾港支賤奴
垃圾種
人食人,人殺人,互相陷害的社會
岩架啦,老共在偷笑了
共匪洗乜出手姐?
你地弱弱相殘
自相賤殺已經夠哂消滅你班人啦
到咁上下,派大批大陸人移民入黎香港
香港=中國
無縫接軌,統一全國
歡天喜地了

這就是港支賤種本性
支港奴,一件件活著的工具
洗乜理有冇感受姐?反正就係一件工具,一粒齒輪姐
都係一小塊鋼而已,用爛咪掉囉
掉左換新,哪有煩惱?
蛋白質製成的工具,蛋白質製成的齒輪,蛋白質製成的人工智能而已姐

生仔?咪好似工廠機器製造左件貨出黎咁囉
一車車進去加工廠中加工
經過品質檢定之後
出到黎裝上去機器上面各個位置
變態使用,用爛就掉
用舊左老左?咪全部掉哂佢就係囉
再唔係就回收,用黎整新的零件,更具經濟效益啊

我都想知連登仔對於佢去自殺都唔遲職有咩發表？

好多perm位老師都hea 教！正一垃圾

洗乜睇姐?
全部港支奴都有精神病架啦
如果唔係點解明知自己被虐待,仲咁享受?
就好似AV片中的女優一樣
被人不斷地碰,還發出享受的聲音,把屎尿精都大口大口地吞進去
叫人如何住手呢??
人家都愈碰愈有快感了,是人都忍不住了

港支人就是這種貨色了

皇仁嗰個 咪就係前排被爆抽獎冇申報嗰條友囉

以前做過學校一陣
都係小薯仔
自問無蝦過TA
仲同佢地幾好傾
有d過左幾年都做左正式老師/轉行 現況都唔錯
希望現職TA唔好太灰

鋁製齒輪先於鋼製齒輪磨損

怪罪受害者
就是港支奴了

香港=支那,無分別

岩架啦
劣等人種係咁上下啦
不配有先進的文明

之後出產更糟糕的產品
一代毒害一代
弱弱相殘支那人

推到教畜收皮

屌你老母大字就好撚威？

我係佢嚟到第一年所教嘅學生
淨係知校慶啲嘢係佢負責？
佢上年呢個時候已經籌備緊嚟緊九月嘅活動

Hong Kong = third world country

垃圾沙官 仆街教畜

但學校一樣運作正常，世界照樣運行
女死者去死無論原因係以死申訴定選擇回避定看透世事
呢個都只係佢既選擇
佢無指明邊位恰佢，無人需要負責
結局就係咁
以事論事，拉大來講，其實2邊同香港社會同中共都有不同程度造成呢個女人既死
咁所有人包話咁學校教畜既你，都有責任
因為你係某d人心中亦係老屎忽，以後更老屎忽
呢個女人已經揀左佢既路了rip

自殺條友路唔識quit工?

條仆街為左上位 搞埋晒啲咩英文歌劇定唔知乜柒 最好笑係校長又聽佢講批左
之後咪搞到學校冇晒錢囉 又要籌錢又剩

平時對住班學生就係威係勢 對住家長更甚 以為自己主任大撚晒 但係啲accent就難聽到震 都唔明點解教到英文

估單嘢都同佢有關㗎啦 呢條仆街死撚左佢啦

頭盔：發夢見到

不要再怪罪中共了
大陸人返工,一到5點就走哂人
唔比錢,無人彩你

自己衰就衰
怪乜野大陸?
香港?自由的靈魂都沒有了
為了錢,連自由的靈魂都出賣了

香港accent?

支那人,我屌你老母啊!

一班殖民奴
從神州大地上扔出去就對了
還原清潔乾淨的神州領土

英治遺毒配合古惑仔文化
簡直就是世上最垃圾的配合了

強烈支持香港的學校都改稱為
香港市第一人民中學
香港市第二人民中學
等名稱
以和神州大陸接軌

廢亞係咁上下啦

廢老
香港這種沒有經過偉大的文化大革命改造的地方,係咁上下啦

快!快投靠偉大的祖國!

港狗仲虛偽過中國共產黨

而家D人係咪咁On9...走去自殺?
香港人不嬲欺善怕惡,
同我教大家一招,
如果D人狂比野你做, 又極度不合理多,
你一定要爆一野, 將D file 掉哂落地下,
或者大力拍枱, 等全部人都聽到,
咁你上司或同事就會立刻笠哂水,
因為佢地驚你痴左線會斬佢

支國奴

把港支奴扔出神州大地就對了
都在污染神州大地

一野掉左佢入垃圾筒咪得囉!

有時覺得中國共產黨個套管理華人真有效

老屎忽欺凌的結果

支那人條命係垃圾d

個校長一句唔發覺就咩波都推哂

24歲員工因過勞自殺，日本「廣告業巨頭」電通社長引咎辭職

日本廣告業巨頭電通公司社長石井直（65歲）今天表示，針對新進女性員工高橋茉莉去年12月因過勞自殺事件，他將於下個月辭職，為這起違反勞動基準法的事件承擔責任。
「每日新聞」和「日本時報」等媒體報導，石井在記者會一開始就道歉說：「沒能阻止過度勞動。由衷表示歉意。」下個月的董事會上將就一系列問題對執行董事等作出處分。
路透社報導，24歲的高橋去年10月加班多達105小時，次月即陷入憂鬱。厚生勞動省本月認定她的自殺屬於「過勞死」，因而突襲檢查電通公司。
美聯社報導，高橋去年4月才進入電通公司，10月工作量就激增，經常夜以繼日工作，直到清晨5時才回到家。她在去年12月由公司陽台跳樓輕生。

廢老

爬咗少少文 有連登仔站係離地八千里話死者唔識say no 有勇氣死冇勇氣諗辦法解決問題
你地係咪on9?

當一個人困係問題裡面 佢點可能見到出路
佢根本諗唔到佢有權選擇「更好」嘅解決方法
佢有可能真係醒唔起自己可以辭職 可以射波 可以博炒

你地講嘅嘢或者已經傷害唔到死者 但假如有其他都好灰嘅人見到 你覺得佢會俾你咁不知所謂嘅言論激勵到求生落去？

收下把臭口啦唔該
比起拎時間去馬後炮 關心下你身邊既人啦（如果你有）

最後 希望死者RIP

連登仔最少三萬up
點會明人地可能搵份高過ta 人工既工都唔得 既感受

RIP

又係唔識放低
人有時真係要賤下

推推推

講得好!

d 老屎忽既心態不嬲都恐撚怖

之前先岀左個on9訓導主任去到皇仁做副校俾人插到飛起，而家又搞單咁嘅嘢，我係舊生都真係無眼睇

教畜
害撚死人

屌 Chem chiu不嬲on9開
但我讀書時佢幾受歡迎, 不過grad左兩年就見班學生喺Fb狂插佢

點解自殺都唔殺人

評已負！

一句講曬 取消嗰垃圾校慶佢啦
啲演員廢到仆街
校慶嗰故事仲要係悲劇 有個女主角跳樓
依家真係比佢地批中啦

利申:舊生 被荃官轉黎嘅老師教過

我係見證住佢由受歡迎到做左訓導成魔俾人狂屌

官校不嬲都係好黑暗

做死所有合約員工 長約就好似工務員

推一推先

唔反抗就只有死！

老師鬥訓導, 訓導鬥副校, 副校擦校長
教畜死全家
教育局死10代

咁點解唔QUIT

Quit左喇
Quit life嘛

姓羅?

幫手推post

我可能同你同屆

仲有邊個？

改劇本跳軋

LM
只撚憎D老屎忽欺善怕惡。

做咩咁睇唔開

rip

所以咪死左

教畜死全家

我第1屆Dse
諗返其實Chem Chiu比人屌都唔只我grad咗兩年後既事

舊生表示 而家沙官ranking走緊下坡 學校為左谷成績 勢利既就chur到仆街 就算係唔合理既on9野都照做 hea既又hea到仆街 咁極端 做ta做到有情緒病其實唔出奇 我雖然唔識個女ta 但都講返句rip

有時覺得係我地由細到大俾人教落一種忍下就冇事，唔好傷和氣同識做就做埋佢嘅觀念，所以有好多時都選擇去啞忍，甚至真係會俾d hihi洗腦洗到好似真係自己錯曬，要負曬所有責任。

望到身邊好多好好人，好盡責嘅朋友，都係因為咁變到好灰機，曾經有一排我都係咁，特別係初出黎做野個陣.....一心諗住自己得嘅冇事嘅，最後逼到晚晚失眠爆喊。

最後，真係鼓起勇氣講左第一次No, 發覺原來有d野真係唔洗下下自己揹上身（好多人都係試人條底線去到邊，見試到就會再試低d)

仲有患抑鬱症已經好慘，人都死左，冇必要鬧，倒不如集思廣并廿，諗下點避免有下一個......

你班仆街積下口德啦，人都死左 批評係容易的，但置身其中，行唔到出黎就係行唔到出黎

願女死者安息。

想問下其實咁低級職位，唔係都係返工做野夠鐘放工咁？一個人一對手，做到咁多就係咁多，到底點解收工都仲要做？老闆會屌你放左工返到屋企唔做野？
（利申未做過文職）

咁撚狗 教畜

水不可以斗量，蔣不可以

你老母做雞
你第時個女比狗屌呀
仆街含家產

仲未做訓導前都幾鐘意佢覺得佢做野盡責 但人為了上位

呢件事係出卷嗰個老師轉左去第二間 但個老師係難得有心教嗰堆嚟 好鐘意佢㗎屌

唔知講咩好
幫推

其實佢教書真係幾好 但訓導真係 到依家都唔明點解dr martens唔比著

老屎忽又9 up, 講校長，十幾年開始已經唔多掂

我有同事成日出呢招....堅work

自己係九龍一間官校出黎（排名應該好過沙官）
最尾屋企怕細佬讀唔掂
冇俾細佬揀自己間官校
揀左沙官
睇左呢個post有D鄧佢唔抵
btw rip
自己都讀緊bed
成績麻麻
畢業都可能到我做狗咁做

成日出咁又唔得wor.
長遠會影響自己前途,
會做少好多野, 學少好多野

做太多仆街野

Chem 蕉岩岩入黎比人撚狗咁撚

有冇女死者個樣

由陳婷婷拎10A開始已經跌緊啦賓周長根本都係廢柴一條

間間學校嘅TA都係一樣慘workload仲大過校工

個個都唔想學野

講緊workload過多 過多 係過多呀on9仔 睇完篇野先出黎柒啦

冇啊 屌你老母

問下姐
洗唔洗屌我老母呀
戇鳩

班垃圾網上兇狠，現實碌撚

出嚟做野一定要隱藏自己識嘅嘢，除非係你爭取做某 d job, 畀人知你識某 d 嘢你就真係唔使旨意有安樂日子

收嗲啦
下個到你身邊個D架啦

你係個豬腦諗清楚先9up啦 廢柴

有情緒病幾多個會係早期sense到呀

仲要講到預辛苦
你唔撚好話生得出黎做女人就預左要做雞
鳩唔撚嗒八

岩呀
唔順意就轉工
幾撚高抗壓力
幾撚成熟理性
職場新星Tim啦直頭

大力一推

係咪覺得自己好幽默
靠講啲咁嘅嘢攞存在感 垃圾真係可悲

負評班人係咪教畜班老屎忽

話自己睇唔開自殺既人
我係到屌撚左你老母先
你明唔撚明壓力大到情緒失控
佢做傻事根本係佢自己控制唔到
已經脫離正常思維先做傻事

首歌真係好有意思

害死呢個女仔既
唔係呢間學校既人
係成個社會
讀好d書-->搵份好工-->買樓-->結婚生仔-->退休-->死
你唔跟呢個規則你就係廢柴
無乜人會諗生命係咩黎
其實 鍾意做咩咪做咩囉
最多咪餓死
唔洗自己去死

即係張建宗殺人啦

好慘

都唔知佢有咩咁把炮 成日話自己點點點 最鍾意捉學生出嚟當眾批鬥 就算個學生做錯/讀書唔好 有必要當眾羞辱咩？
係啊我依家屌你老母啊羅主任 推到你仆街死

順帶一提 其他老師對學生都唔算太衰 有啲仲好有heart 只係官校風氣差唔係個個願做姐

推到沙官仆街

Bump ✊

無知一問，見好多巴打話頂唔順咪走，但簽哂合約可以話走就走

Agger

細你兩屆

ta臭頭工ge合約都唔會綁你啦
旨在迫你年年renew姐

認同，但香港呢個社會比其他地方更容易害死人

咁樣走法會唔會影響到搵下一份工？

梗係遞信同佢玩足一個月按章工作

可能會問點解走，咁你咪有技巧d 答囉

有勇氣自殺無勇氣劈炮

chem chiu教書好? 唔撚係掛

做左訓導整埋晒堆濕鳩校規先開始民望大跌

問埋d on9嘢
我都要屌埋你一份

唔驚俾人炒?

一隻手掌拍唔響 通常一件悲劇發生都係雙向

其實問有冇女死者個樣唔係戇鳩嘢
係可以分析下
俾上級玩同外表有冇關係

咁大段我都同意
風水輪流轉，講野去到咁盡
到發生係自己身上唔信你唔叫

其實沙田又邊止一間學校係咁 冇人死姐

一早應該搵過份工啦

其實由二戰之後，社會就覺得群體性謀殺冇人需要負責
呢樣野唔太岩

依個咁似心理學所講的責任分散.......

搵啲教畜出黎做個訪問喇

既然有後路點解唔乾脆啲辭職要自殺
一嘢撬起班仆街叫佢地做埋你嗰份咪仲好

唔係一句預咗就將所有嘢合理化 班老屎忽係事實

rip.
係香港幫同事做野只會越做越多，冇時間做唔好鑊又會變多

同日本一好樣
勁多潛規則的垃圾社會
亞洲都是垃圾多

利申：唔係平手撚。

其實以事論事，工作都只係為咗糊口生存；因為份工放棄條命根本本末倒置。

但你話佢傻唔識quit? 自殺咪佢quit嘅方式囉

分析一下就知道，事主非常有責任感、內向怕事、容易遷就別人；年輕、可能係第一份工，同時對學校、教育界存在過多幻想。

結果：教職圈子同預期唔同，性格原因累積不必要workload，職場新人，唔識應對

有無覺得香港教育制度有問題？ 無職前培訓，職場文化又咁重視老屎忽，新人唔夠硬淨好易出事

為份工自殺最無謂

有關係，靚女已經贏咗個人生，事主一定唔係中上，可以唔洗討論

又少個同我爭

Pt pgde需要喺原校R實習
學校唔比實習你/來年無工開 佢可以唔比你讀

你一定未試過壓力大到漰潰

咁都炒既話,去平機會
班校董一定驚過你

有朝1日
你1個搵全家食(2大2細+工人)
玩嘢前要心思熟慮

佢又真係唔係老師
不在其位 不謀其政 有無讀過

其實佢呢種性格去到邊都係比人恰

連登好多成功人士同埋有錢仔
話辭職就辭職
話屌人就屌人

殖民地官校，慶乜撚野？慶祝麥理浩九年免費教育成功推行？

即係唔成熟囉 20幾歲人都係咁

成個香港咁多行業點解要揀條迫死自己既路

咁你都要諗到死都得
辭職有幾閒呢?

沙官不嬲勞民傷財開
之前用幾十萬整嗰迷你lecture room
哇屌 冷氣機滴水嘅 又細到仆街
但課室嘅設備全部都殘舊 又唔換
嗰荃官轉黎嘅英文老師收好多靚幫佢做嘢
條友上堂成日人身攻擊啲學生
話人rubbish lazy pig 成日叫人jump out the window
第一次搞係speech day 一個英文短drama
得班演員同搞手自high
台下我地呢啲校友 心諗:做乜9

政府學校, 食屎啦~
推上報...尋真相...!!

我懷疑係咪真係自殺 定係個人太攰暈低左落路軌出事

屌 咁人地點鳩知你個老師教錯人字姐 以為個學生寫撚錯咋嘛

校慶咪校慶囉 間間學校都有架啦 盲反到咁

其實有咩證據證明係佢自殺 我冇跟開呢單野
我睇樓豬果段野 話佢已經有offer 會quit 呢份ta 點解仲要自殺
我覺得冇動機去自殺 反而係可能佢做野太攰暈低跌落路軌

如果質疑返新聞既真實性既話, 個討論就要返返轉頭而唔係討論點解要自殺

咁樣討論唔到落去

Lt一半半啦 都算係廢物利用姐 本身間房都廢 有錢就撥比體育啦 有啲隊有成績都cut budget

TA慘過狗

枉為人師

他未做訓導前 做班主任都濕鳩架喇

咁學校俾少少錢又要ta教書教課後班同埋代課 踩親你條尾嗰陣就話你冇資格教

佢係月台放低手袋同除埋鞋先跳 好似係

我係話 我冇睇呢單新聞既報道 有冇人講返新聞有冇講點樣知佢係自殺 我唔係質疑新聞

真係唔好亂話人教畜
而家後生果班做教育係好撚慘

成日話日本差,香港咪同日本一樣

所以千其唔好結婚

亞洲都是垃圾

真正迫死社會既係一班窮撚老豆老母
生D仔女出黎受罪還債

校工都蝦佢？

聽人講中學老師起薪好似25k
TA起薪大概幾多?

11000

唔撚係掛.jpg

官校好似唔止呢個數，比一般學校再高啲

推一推

沙官請緊人fill英文呢個位，$15100，未扣mpf。

高wo

留名

計返做既野分分鐘係兩個TA
賣身咩

係
完全望唔到前景

要俾世人知道

等睇炒車

希望班口臭小學雞講既風涼話報應哂落自己親人度，老豆老母精神病跳樓，仔仔女女工作壓力跳軌，睇下仲講唔講得出咩「咁大個人咁就走去死」之類既說話

簽左長約，拍乜都得，逐年簽果d，夠膽提出問題，下年都唔要你

吃人既社會 吃人既制度
咁後生一時睇唔到退一步海闊天空
就算做唔到老師仲有大把工可以做
願你安息

放心啦，沙官以後會好猛鬼
咁樣怨屈死，仲要死後俾人咁推卸責任嘅話
係我就着埋紅衫寫個「怨」字，寫埋遺書等對方冇得賴

呢位師兄，你做乜撚野姐其實

痴撚線，望望下咁似自己
same here，一鳩垃圾TA，design出身
識做大部份design元素要既野，如banner、leaflet、易拉架、poster etc
最撚悲哀既係有啲仆街學校話請TA教學助理
實則坐校務處做校務野兼做老師野，人工低撚到仆街，多野做到仆街
香港有唔少學校係咁 話就話請TA，實做校務+老師野
以我解讀TA有幾類範疇，一類會入課室，通常搵教育底/無位俾佢做老師既人
黎類最大可能可以升返做正，不過都係簽約
一類係做校務，幫老師手之餘做校務野
亦有只做校務野既TA
唔同既係我只係廿歲出頭，仲識諗未去到萬念俱灰
我都係俾人恰撚到仆街個類
乜柒都要我做，書記野要做、老師野要做、學生野要做
當我十行鐵人咁撚款，連print野都指定我做，因為我做得好喎
我屌佢老母臭化系，經過半年仲俾其他TA恰(將啲野卸俾我做，啱FG唔識拒絕)
開始識反抗，尢其成鳩日叫我做banner，我讀設計出身
你用個垃圾仆街TA價請我，想我做專業野呀? 我彩你老味呀!
出面做一塊最平都收600幾，我年中幫你做撚咗幾多!!!!!!
用拖字闕，拖到不了了之，再之前就話唔撈俾咁撚多野我做
一係你就出double人工，我一個人要做幾個範疇既野
此處不留人，自有留人處。
相信自己能力，就快傾合約，俾唔到我要既價我大不了接freelance/搵過份
無謂為咗啲仆街連自己命仔都唔要，黎個世界顧然係黑暗但都有美好
如果將生命付給黑暗就太可惜

Ai

咁其實LM_係把口臭d啫
D人身攻擊又唔算係指鬧人嗰隻
有心教書嘅 係毒舌csl d啫
不過死背生字/短句嗰套真係唔係個個學生啱
利申舊生

舊生留名

BTW 啲垃圾校慶同open day 就執柒左佢啦
open day 又唔係open
校慶又係班老屎忽話曬事
搞黎都唔知有乜用

Chem Chiu 曾經覺得佢幾好幾有心，但係之後變左訓導聽之後幾屆嘅人講勁仆街

羅_德就算 啲accent真係難聽到仆街
聽講佢會講粗口鬧學生同人身攻擊佢地
不過佢嘅教法又好似幾work咁
之後佢啲衰野就唔知

停校未

TA真係好多野做，之前有個朋友都日日做一大堆野，做唔完，但估唔到真係會
仆街喇今次，之前申請左呢間TA，早幾日叫我去in

唔想做既去撚下間學校啦

TA路過, 讀過出去發展啦, 做TA比人點到瘦,人工又低
除非你諗住做老師/實習就話者

你都係貪15K 者, 去APPLY另一間啦

上面有d 人講咩唔識say no, 講到say no 就唔使做咁

辭工囉